跪求whatapp stickers 分享

我塭左 小劉鴨既sticker 好耐，但都冇人有，有冇人知邊度有

[url]
[/url]

自己整啦巴打